夏蘭特之戰由多蒙特勝出

好人好者點會去曼聯揹飛

聽講多毛俾肥佬舊錢同人工都俾到好高下

咁撚平
不過佢揀多仔睇佢好佢
有d利雲feel
本身意住佢去rb吸下經再去皇或拜接班中鋒位

揹飛? 人地話唔想咁貴簽個plan b

Salzburg個個啲買斷價都set到咁能低

一個轉會窗走哂3個 差另一個日本仔就可以完

估唔到wo 去德甲唔去紅牛

另一個韓仔黎

佢係去多仔先咁平，寫明左某幾個球會先有

過兩年又賣1億

點解會咁

講明做跳板，想走囉

薩拉斯堡紅牛d人解約金低就係因為唔想比佢綁死

狼隊好似簽韓仔

抵到傻

連登仔：唔敢挑戰英超 廢柴

點解多仔買親d人都咁平，之前hazard, brandlt又係勁平

其他隊買應該貴一倍

平解約金

有lin 就得

好似未官宣?

我咪話走3個囉,
王喜燦 南野啊嘛
最後一個咪日本仔 奥川 雅也

呢個係日本本地都係踢J2
出到去耐唔耐都有正選踢下
都幾屈

拜仁笑到最後

幾可惜 淨講樣其實幾岩做獌狗

跟住就去拜狗接利雲班